pokemon hub係朗豪坊定係k11?

pokemon hub係朗豪坊定係k11?定係兩度都有？有兩間？

K11果間消失左，得MK(好似係）

多謝，因為上網仲會搵到k11有